正式宣佈11.11係香港殺戮日!

垃圾黑警，血債血償

等同推前線去死，推國際戰線走，拉，請善用不推文回覆

哦，咁我幫你記低有日你中鎗既時候提D手足千祈唔好幫你報仇